<resources>
    <string name="app_name">Diabhelp</string>
    <string name="project_number">426701180871</string>
    <string name="action_settings">Options</string>
    <!--ConnexionActivity-->
    <string name="title_activity_connexion">Connexion</string>
    <string name="connexion_login_input">Login</string>
    <string name="connexion_pwd_input">Mot de passe</string>
    <string name="connexion_email_input">Adresse e-mail</string>
    <string name="connexion_button">Se connecter</string>
    <string name="checkbox_autoConnect">Rester connecté</string>
    <string name="register_button">S\'inscrire</string>
    <!-- END-->

      <!--registerActiviy-->
    <string name="title_register">S\'enregister</string>
    <string name="ou">ou</string>
    <string name="pwdconfirm_input">confirmation de mot de passe</string>
    <string name="register">S\'enregistrer sur Diabhelp</string>
    <string name="register_step1">S\'enregistrer sur Diabhelp étape 1/2</string>
    <string name="register_step2">S\'enregistrer sur Diabhelp étape 2/2</string>
    <string name="register_natively_button">S\'inscrire via Diabhelp</string>
    <string name="register_next_step_button">Passer à la prochaine étape</string>
    <string name="register_validate_button">Valider l\'inscription</string>
    <string name="register_login_label">Login (min 6 caractères)</string>
    <string name="register_pwd_label">Mot de passe (min 6 caractères)</string>
    <string name="register_pwdconfirm_input">confirmation de mot de passe</string>
    <string name="register_firstname_label">Prénom</string>
    <string name="register_firstname_input">Prénom</string>
    <string name="register_lastname_label">Nom de famille</string>
    <string name="register_lastname_input">Nom de famille</string>
    <string name="register_role_label">Vous utilisez Diabhelp en tant que :</string>
    <string name="register_loading">Création de compte...</string>
    <string name="error_incomplete_fields">Veuillez remplir tous les champs</string>
    <string name="error_mail_format_incorrect">Le format du mail est incorrect</string>
    <string name="error_passwords_differ">Les mots de passes sont different</string>
    <string name="error_login_already_exist">Le login est déja utilisé</string>
    <string name="error_email_already_exist">l\'adresse email est déja utilisé</string>
    <string name="register_success">Le compte a été créé.\nVous pouvez dés maintenant vous connecter sur votre application ou sur notre site internet www.diabhelp.fr</string>
    <string-array name="roles">
        <item>diabétique</item>
        <item>proche de diabétique</item>
    </string-array>
    <!--END -->
    <string name="catalogue_loading">Récupération des modules du catalogue...</string>
    <!--registerActiviy-->

    <!--API-->
    <string name="URL_API">http://10.0.3.2/DiabHelp-WebSite/web/</string>
    <string name="error_server">Impossible de se connecter au serveur, veuillez vérifier votre connexion ou réessayer plus tard</string>

    <!--Drawer-->
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <!--Profile-->
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="last_name">Prénom</string>
    <string name="birthdate">Date de naissance</string>
    <string name="mail">Email</string>
    <string name="mobile">Téléphone</string>
    <string name="organism">Organisme</string>
    <string name="password">Mot de pass</string>
    <string name="confirmation">Confirmation</string>

    <!--FAQ-->
    <string name="title_diabete">Types de diabète, causes, traitements</string>
    <string name="Button_text">En savoir plus..</string>

    <!--    Apprivoiser la maladie-->
    <string name="title_apprivoiser">Apprivoiser la maladie</string>
    <string name="intro_apprivoiser">
        « Comment concilier ma carrière, ma vie de famille et mon diabète ? »
    </string>
    <string name="content_apprivoiser">
        Que vous soyez en couple, avec des enfants ou célibataire, surtout si vous avez une vie
        professionnelle bien pleine avec, en plus, des sorties entre amis… La vie moderne demande
        souvent d’être capable de se démultiplier pour affronter tous les défis du quotidien.
        Alors quand, en plus, il faut gérer une maladie à vie, comme le diabète, on peut parfois
        trouver que tout cela est bien compliqué.\n\n

        Si vous avez un diabète de type 1, alors vous avez probablement été diagnostiqué il y a
        longtemps et vous avez eu le temps d’apprivoiser la maladie et d’apprendre à vivre avec.
        Vous avez donc des réflexes, des habitudes et vous savez déjà mener de front votre vie
        professionnelle, votre vie personnelle, de couple ou de famille et votre maladie. Toutefois,
        il y a peut-être encore des domaines qui ne vous semblent pas faciles à gérer comme les
        invitations chez les amis ou les horaires de travail à rallonge.\n\n

        Dans cette rubrique « Pour les adultes », vous allez pouvoir trouver des astuces et des
        conseils avisés pour vivre encore mieux avec votre diabète.\n\n

        Et si vous venez de découvrir que vous avez un diabète de type 2, alors vous allez devoir
        apprendre certains fondamentaux pour intégrer votre maladie dans votre vie déjà bien pleine.
        Toutefois, il n’y a pas lieu de s’inquiéter, nombreuses sont les personnes touchées par le
        diabète qui mènent une carrière brillante et qui ont une vie de famille épanouie avec des
        enfants bien dans leur peau et en pleine santé. Pour cela, il suffira de quelques
        ajustements dans votre mode de vie, notamment en ce qui concerne votre alimentation,
        vos activités et votre traitement.
    </string>

    <!--    Alcool Drogue et Diabète-->
    <string name="title_toxic">Alcool, drogue et diabète ?</string>
    <string name="intro_toxic">Une personne diabétique est une personne avant tout, et comme toute
        personne, il se peut qu\'elle ait envie de faire certaines expériences.
        Ici nous parlerons donc des complications liées au diabète.
        Veuillez vous renseigner auprès de votre médecin traitant pour connaitre les conséquences
        que peuvent avoir ces substances sur votre organisme.
    </string>
    <string name="sub_title1_alco_toxic">L\'alcool</string>
    <string name="content_alco_toxic">
        L\'alcool augmente grandement le risque d\'hypoglycémies sévères\n
        L\'alcool peut inhiber la fabrication de glucose par le foie et la transformation des
        réserves de glycogène en glucose. Le taux de glucose diminue donc fortement.\n
        Ce phénomène peut être accentué. Par exemple, si vous dansez (consommation de glucose) et
        que vous oubliez de manger, vous pouvez risquez de faire une crise d\'hypoglycémie sévère.\n\n
        Attention, le Glucagon ne fonctionnera pas pour traiter une hypoglycémie sévère.
    </string>

    <string name="title_conseil_alco_toxic">Conseils pratiques</string>
    <string name="content_conseil_alco_toxic">
        Associez toujours de la nourriture contenant des glucides à la prise d\'alcool\n
        Si vous buvez de l\'alcool en soirée, il est essentiel de faire une glycémie au coucher et
        une collation (risque d\'hypoglycémie jusqu\'à 8 à 12h après avoir consommé de l\'alcool)\n
        Toujours avoir sur soi une source de glucide concentrés\n
        Vérifiez votre glycémie avant pendant et après la consommation\n
        Pour ne pas être déréglé, mettez une alarme le matin pour vous lever à l\'heure habituelle
        afin de prendre votre insuline ainsi que votre petit déjeuner.
    </string>

    <string name="sub_title2_cana_toxic">Le cannabis</string>
    <string name="noeffect_diabete_toxic">Aucun effet direct sur le Diabète..\n</string>
    <string name="content_cana_toxic">
        Le cannabis n\'a aucun effet direct sur le diabète. Les sensations procurées à une personne
        diabétique sont les mêmes que sur une personne non atteinte, les sens et la faculté de
        jugement sont tout autant impactés\n\n
        Cependant, la gestion quotidienne du diabète pourrait devenir problèmatique lors d\'une
        consommation régulière, importante ou répétitive. Les réflexes
        habituels comme la prise de glycémie ou même de les injections d\'insuline pourraient alors
        être oubliés. Ceci peut altérer votre traîtement, et le suivi qu\'effectue votre médecin.
    </string>

    <string name="sub_title3_drug_toxic">Les drogues dures</string>
    <string name="content_drug_toxic">
        Impact sur la faculté de jugement important, acidose diabétique sévère si omission de
        l\'insuline sur plusieurs jours.
    </string>
    <string name="warning_drug_toxic">Attention aux amphétamines ou à l\'ecstasy (MDMA)\n</string>
    <string name="consequence_drug_toxic">
        L\'effet coupe-faim de ces drogues peut fortement influer sur votre gestion du diabète.
        N\'ayant pas de sentiment de faim et étant sous l\'effet de ces substances, il est probable
        que vous oubliez d\'effectuer votre suivi. De ce fait, votre taux de glycémie peut diminuer
        jusqu\'à atteindre un stade critique, menant à des hypoglycémies de gravité différente. \n
        Comme pour l\'alcool, prévoyez toujours une source de glucides en cas de besoin.
    </string>


    <!--    Diabete gestationel-->
    <string name="title_diabete_gestationelle">Le diabete gestationel</string>
    <string name="intro_diabete_gestationelle">
        Le diabète gestationnel, appelé aussi \'diabète de grossesse\', survient chez la femme
        enceinte vers la fin du 2e trimestre. Il peut durer le temps de la grossesse ou être
        révélateur d\'un diabète antérieur. Quels sont les symptômes et les causes ?
        Quels risques pour la mère et le fœtus ? Comment se réalisent le dépistage et le
        diagnostic ? Quels sont les traitements ?
    </string>

    <string name="cause_diabete_gestationelle">Les causes</string>
    <string name="content_cause_diabete_gestiationelle">
        Comme pour le diabète, le diabète gestationnel est une intolérance aux glucides, c’est à
        dire un trouble de la régulation du glucose (glycémie) entraînant un excès de sucre dans le
        sang ou hyperglycémie chronique.\n\n
        Sous le terme de diabète gestationnel, on regroupe deux populations différentes :\n
        1. les femmes qui ont un diabète méconnu et que la grossesse va révéler \n
        2. les femmes qui développent un diabète uniquement à l’occasion de la grossesse, trouble
        qui disparaît le plus souvent après la grossesse.\n\n

        S’il y a un risque accru de diabète pendant la grossesse, c’est que la grossesse est par
        nature diabétogène car il existe physiologiquement pendant cette période un état
        d’insulinorésistance qui va s’aggraver progressivement avec le déroulement de la grossesse.\n
        Dans tous les cas, le diabète gestationnel doit être surveillé et traité car il comporte un
        risque pour la mère comme pour l’enfant.\n\n

        Selon la définition de l’OMS* : «le diabète gestationnel  est un trouble de la tolérance
        glucidique conduisant à une hyperglycémie de sévérité variable, débutant ou diagnostiqué
        pour la première fois pendant la grossesse.»
    </string>

    <string name="title_risk_gestationelle">Risques et complications</string>
    <string name="risk_diabete_gestationelle">
        Les risques pour la mère et l’enfant se situent essentiellement dans la période périnatale.\n
        Risques pour l’enfant :\n\n
        Le glucose en excès chez la mère est transmis au fœtus en surplus. Cette réserve calorique
        excédentaire est stockée dans les organes de l’enfant, résultat : poids et croissance sont
        excessifs. C’est pourquoi la complication la plus fréquente est la macrosomie : un poids à
        la naissance trop important (supérieur à 4kg) et qui peut entraîner un accouchement
        difficile ou compliqué.\n\n
        D’autres complications pour l’enfant sont possibles comme :\n
        - détresse respiratoire\n
        - hypoglycémie néonatale\n
        - risque de développer un diabète de type 2\n\n
        Risques pour la mère : \n\n
        Pour les mères, la complication la plus grave est la survenue d’une prééclampsie pouvant
        associer :\n\n
        - prise de poids\n
        - œdèmes\n
        - hypertension artérielle\n
        - accouchement par césarienne\n
        - risque de développer un diabète de type 2 après la grossesse\n
        - accouchement prématuré\n
        - toxémie gravidique (complications rénales)
    </string>

    <!--    Diabete type 1-->
    <string name="title_diabete_type1">Le diabete de type 1</string>
    <string name="intro_diabete_type1">Le diabète de type 1 (diabète insulino-dépendant ou DID)</string>
    <string name="content_diabete_type1">
        Le diabète de type 1, anciennement appelé diabète insulino-dépendant (DID) est
        habituellement découvert chez les sujets jeunes : enfants, adolescents ou adultes jeunes.\n
        Les symptômes du diabète de type 1\n\n
        Les symptômes sont : soif intense, urines abondantes, amaigrissement rapide. Ce diabète
        résulte de la disparition des cellules bêta du pancréas.
    </string>
    <string name="title_cause_diabete_type1">Les causes</string>
    <string name="content_cause_diabete_type1">
        On ignore pourquoi cette destruction des îlots de Langherans se produit, pourquoi chez
        certains et pas chez les autres. Il existe une prédisposition génétique (familiale) mais les
        autres causes sont mal connues : l’environnement aurait également un rôle.
    </string>
    <string name="traitements_diabete_type1">Traitement du diabète de type 1</string>
    <string name="content_traitements_diabete_type1">
        Le corps ne fabriquant plus du tout d’insuline, l’unique traitement actuellement est l’apport
        d’insuline :\n
        soit sous forme d’injections (injection d\'insuline avec une seringue ou un stylo)\n
        soit avec une pompe à insuline (traitement par pompe), appareil portable ou implantable
        destiné à administrer l’insuline en continu.
    </string>

    <!--    Diabete type 2-->
    <string name="title_diabete_type2">Le diabete de type 2</string>
    <string name="intro_diabete_type2">
        Le diabète de type 2 et l\'insulinorésistance\n
        Il apparaît généralement chez le sujet de plus de 40 ans. Cependant les premiers cas
        d’adolescents et d’adultes jeunes touchés apparaissent en France.\n
        Le surpoids, l’obésité et le manque d’activité physique sont la cause révélatrice du diabète
        de type 2 chez des sujets génétiquement prédisposés. Sournois et indolore, le développement
        du diabète de type 2 peut passer longtemps inaperçu : on estime qu’il s’écoule en moyenne 5 à
        10 ans entre l’apparition des premières hyperglycémies et le diagnostic.\n
        Dans le diabète de type 2, autrefois appelé non insulino dépendant (DNID), le processus est
        différent que dans le diabète de type 1. Deux anomalies sont responsables de l’hyperglycémie :\n
        - Soit le pancréas fabrique toujours de l’insuline mais pas assez, par rapport à la glycémie
        : c’est l’insulinopénie.\n
        - Soit cette insuline agit mal, on parle alors d’insulinorésistance.
    </string>
    <string name="content_diabete_type2">
        L\'insuline ne peut plus réguler la glycémie et cette résistance épuise progressivement le
        pancréas qui finit par ne plus assurer une production suffisante d\'insuline. Ces deux
        mécanismes font que le glucose ne pénètre pas dans les cellules du corps et reste dans la
        circulation sanguine. Le taux de glucose dans le sang n’est pas régulé par l’insuline.
    </string>
    <string name="title_cause_diabete_type2">Les causes</string>
    <string name="content_cause_diabete_type2">
        Il n\'existe pas une cause précise mais un ensemble de facteurs favorisants :\n
        - une origine génétique : le facteur familial est tout à fait prépondérant. Des antécédents
        de diabète du même type sont souvent présents dans la famille.\n
        - des facteurs environnementaux : alimentation déséquilibrée, un manque d’activité physique
        responsables du surpoids."
    </string>
    <string name="traitements_diabete_type2">Traitement du diabète de type 2</string>
    <string name="content_traitements_diabete_type2">
        Il est traité dans un premier temps par des mesures hygiéno-dététiques puis on a rapidement
        recours à des traitements anti diabétiques oraux ou injectables (injection d\'insuline avec
        une seringue ou un stylo) dont l’efficacité n’est optimale que s’ils sont associés à une
        alimentation équilibrée et une activité physique régulière.\n
        Le diabète de type 2 étant une maladie évolutive, après l’augmentation progressive des anti
        diabétiques (escalade thérapeutique), des injections d’insuline seront proposées au patient
        lorsque la carence en insuline sera trop importante.
    </string>

    <!--    Aide Finance-->
    <string name="title_finance">Aide financière</string>
    <string name="intro_finance">
        L’arrivée du diabète dans une famille peut bouleverser son organisation. Son impact tant sur
        la vie professionnelle des parents que sur le budget de la famille peut être important.\n\n
        Les familles confrontées au diabète de l’enfant peuvent bénéficier de l’aide de l’État sous
        différentes formes et dans certaines conditions.
    </string>
    <string name="sub_title1_finance">L’allocation journalière de présence parentale (AJPP)</string>
    <string name="content1_finance">
        Après le diagnostic du diabète, si votre médecin juge que votre présence aux côtés de
        l’enfant est indispensable, et que vous décidez d’arrêter ponctuellement votre activité
        professionnelle, certaines aides sont à votre disposition. En effet, la CAF (Caisse
        d’Allocations Familiales) attribue selon certaines conditions une Allocation Journalière de
        Présence Parentale (AJPP ex APP).\n\n
        L’A.J.P.P. s’adresse essentiellement à l’enfant très jeune, qui ne peut pas assurer ses soins.
        Il y a donc une prise en compte de la répercussion familiale du diabète, en particulier dans
        les périodes d’hospitalisation, et le temps d’organiser la garde du jeune enfant avant sa
        première scolarisation.
    </string>
    <string name="sub_title2_finance">Prestation de compensation du handicap PCH)</string>
    <string name="content2_finance">La Prestation de Compensation du Handicap est une aide
        personnalisée destinée à financer les besoins liés à la perte d’autonomie des personnes
        handicapées.\n
        La PCH est délivrée par la Commission des Droits et de l’Autonomie des Personnes Handicapées
        (CDAPH) opérant dans les Maisons Départementales des Personnes Handicapées (MDPH).\n
        La prestation de compensation est une aide financière, versée par le conseil général,
        destinée à financer les besoins liés à la perte d’autonomie des personnes handicapées.
        Son attribution est personnalisée.\n
        Le premier point est bien entendu l’acceptation du terme d’handicap pour son enfant. Cet
        adjectif qui peut sembler anodin pour un individu non concerné est bien souvent douloureux,
        dérangeant, perturbant ou surprenant pour les parents touchés par la maladie.\n
        La demande est adressée à la Maison Départementale des Personnes Handicapées (MDPH) puis
        soumise à la Commission des Droits et de l’Autonomie (CDA).\n
        Vous pouvez vous faire aider par le CCAS de la mairie, l’assistante sociale de l’hôpital ou
        la direction de l’action sociale du conseil général.
    </string>

    <!--    Reagir - Malaise-->
    <string name="title_react">Savoir réagir face à un malaise</string>
    <string name="title_hyper_react">Hyperglycémie</string>
    <string name="recognize_hyper_react">
        Comment la reconnaître ?\n\t   - Nausées\n\t   - Teint pâle\n\t   - Mauvaise humeur\n\n
        Que faire ? :\n Effectuer une glycémie et ajuster son insuline rapide
    </string>
    <string name="title_hypo_react">Hypoglycémie</string>
    <string name="content_hypo_react">
        Comment la reconnaître ?\n\t   - Tremblements\n\t   - Palpitations\n\t   - Transpiration\n\t
        - Faim\n\t   - Fatigue\n\t   - Confusion..\n\nQue faire ? :\n\t
        Effectuer une glycémie et consommer une collation
    </string>
    <string name="title_glucagon_react">Injection de glucagon</string>
    <string name="content_glucagon_react">
        Le glucagon est une hormone qui a des effets opposés à ceux de l\'insuline : il élève la
        quantité de glucose (sucre) dans le sang.\n\n
        Au moment d’une hypoglycémie grave (glycémie inférieure à 2,8 mmol par litre et risque
        d’inconscience), on doit injecter du glucagon à la personne diabétique. Il est donc
        important que ses proches sachent comment faire une injection de glucagon.
    </string>

    <!--    Regime - interdiction repas-->
    <string name="title_regime_diabetique">Régime du diabétique</string>
    <string name="intro_regime_diabetique">
        Le contrôle et la surveillance de l\'alimentation sont fondamentaux pour un diabétique.
        L\'alimentation représente un véritable traitement, au même titre que l\'activité physique
        et les médicaments. La surveillance de l\'alimentation permet d\'éviter des modifications
        importantes de la glycémie et de prévenir l\'apparition des complications du diabète
        (cardio-vasculaires, rénales, ophtalmiques…). L\'alimentation conseillée aux diabétiques
        est identique à celle recommandée à la majorité des personnes.
    </string>
    <string name="subtitle_regime_diabetique">Alimentation du diabétique</string>
    <string name="conseil_regime_diabetique">
        Conseils pour adopter une bonne alimentation lorsqu\'on présente un diabète : \n
        ne pas faire de régime sévère, pouvoir manger de tout, avoir une alimentation variée et
        équilibrée, manger en quantité raisonnable, ne pas comptabiliser obsessionnellement les calories
        consommées, prendre l\'avis d\'un nutritionniste ou d\'un diététicien avec l\'accord de son
        diabétologue. Éviter la consommation isolée d\'aliments riches en sucre et respecter à
        chaque repas la proportion des différentes catégories d\'aliments indispensables avec 40 à
        50%% de glucides, 15%% de protéines et 30 à 45%% de lipides.\n
        D\'autre part, ne jamais consommer de morceaux de sucre sauf lorsqu\'une situation
        exceptionnelle le nécessite (hypoglycémie par exemple).
        Respecter les quantités totales de glucides autorisés et contrôler son poids. Chez les
        patients diabétiques de type II, une perte de poids améliore la glycémie.\n
        Le fractionnement des repas est indispensable pour maintenir un bon équilibre de la
        glycémie : effectuer 3 repas principaux ainsi qu\'une ou deux collations, prendre ses repas
        régulièrement, ne pas sauter de repas, manger des légumes et fruits à tous les repas,
        consommer des féculents à chaque repas, celui du midi et du soir, associer légumes et
        féculents, éviter les produits riches en sucre, préférer les viandes maigres, manger du
        poisson au moins 2 ou 3 fois par semaine, consommer des féculents en les répartissant sur la
        journée pour que l\'apport en glucides corresponde aux besoins de l\'organisme et à votre
        activité physique, varier les aliments et faire un vrai petit déjeuner.\n
        Boire de l\'eau en quantité suffisante, éviter les boissons sucrées.
    </string>

    <!--    Sex grossesse contraception-->
    <string name="title_sgc">Sexualité / Grossesse / Contraception ?</string>
    <string name="intro_sgc">
        Le taux d\'ovulation est le même que chez les femmes non-diabétiques\n
        La grossesse chez une diabétique comporte certains risques pour le bébé : malformations
        congénitales, avortement spontané.\n
        La grossesse d\'une mère diabétique doit absolument être planifiée.
    </string>
    <string name="sub_title_sgc">Contraception</string>

    <string name="content_contraception_sgc">
        La pillule contraceptive est la méthode la plus efficace. Les risques vasculaires resteront
        faibles si la contraception a de faibles taux en oestrogènes.
        De plus, les anovulants ne compliquent pas le traitement du diabète.\n
        Demandez plus de conseils à votre médecin sur la contraception à utiliser,
        chaque corps est différent.
    </string>

    <!--    Chose a éviter-->
    <string name="title_dodge">Trucs et astuces pour ne pas se faire surprendre</string>
    <string name="intro_dodge">
        Ici nous vous proposons certaines astuces pratiques pour ne pas vous faire surprendre par le
        diabète. Ces petites astuces sont tirées des membres de la communauté.
    </string>
    <string name="content_dodge">
        Avant d\'aller se coucher :\n
        - Effectuer sa prise d\'insuline (il est préférable d\'attendre un peu et de contrôler si
        tout s\'est bien passé avant d\'aller se coucher)\n
        Si pompe à insuline :\n
        - Changer son cathéter avant d\'aller se coucher ............. Retour Communauté....
    </string>

    <!-- [Title] [Image] [Space] are fields available to format data properly -->
    <!-- Category1 -Premiers pas dans l'app- start-->
    <string name="ctg1">Premiers pas dans l\'application</string>

    <!-- INSCRIPTION -->
    <string name="ctg1_rbk1">Inscription</string>
    <string-array name="ctg1_rbk1_art1">
        <item>[Space]</item>
                <item>Sur cette page, vous pouvez créer un compte pour accéder à toutes les
                    fonctionnalités qu\'offre DiabHelp.\n Pour ceci, cliquez sur le bouton
                    "Inscription" affiché au lancement de l\'application.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk1_inscription1</item>

        <item>[Space]</item>
                <item>Ce bouton vous mène alors à un formulaire. Remplissez les informations
                    requises puis cliquez sur "passer à la prochaine étape"
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk1_inscription2</item>

        <item>[Space]</item>
                <item>Encore quelques informations afin de pouvoir rentrer en contact avec ses
                    proches ou son diabétologue via l\'application.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk1_inscription3</item>

        <item>[Space]</item>
                <item>Cliquez sur "valider l\'inscription", et vous voici inscrits !
                    Vous pouvez maintenant pleinement profiter des services DiabHelp. \n
                    L\'équipe DiabHelp vous souhaite une agréable utilisation.
                </item>
        <item>[Space]</item>
    </string-array>

    <!-- CONNEXION -->
    <string name="ctg1_rbk2">Connexion</string>
    <string-array name="ctg1_rbk2_art1">
        <item>[Space]</item>
        <item>Ceci est l\écran de connexion à l\'application DiabHelp.</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk2_connexion1</item>

        <item>[Space]</item>
                <item>Pour accéder à l\'application, renseignez votre nom d\'utilisateur ainsi que
                    votre mot de passe, puis appuyez sur "se connecter" \n
                    Si toutefois vous n\'avez pas de compte DiabHelp, vous pouvez vous inscrire en
                    cliquant sur le bouton "s\'inscrire".
                </item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Si vous n\'avez pas accès à internet lors de votre connexion, le mode
                    "hors ligne" sera activé. Vous pourrez accéder à toutes les fonctionnalités
                    DiabHelp ne nécessitant pas de communications
                </item>
        <item>[Space]</item>

    </string-array>

    <!-- LAUNCHER -->
    <string name="ctg1_rbk3">Lanceur d\'applications</string>
    <string-array name="ctg1_rbk3_art1">
        <item>[Space]</item>
                <item>Le lanceur d\'applications permet de lancer les différents modules DiabHelp
                    (GlucoCompteur, Carnet de Suivi…), disponibles dans votre application.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk3_launcher</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Comme vous pouvez le voir sur cette image, la vue se compose de plusieurs
                    éléments : \n
                    1 - Les modules disponibles (cliquez sur l\'icône pour lancer le module) \n
                    2 - Accéder au catalogue afin d\'obtenir les nouveaux modules depuis le PlayStore
                    ou sur notre site web.. \n
                    3 - Accéder aux paramètres (gestion / désinstallation  d\'un ou plusieurs modules) \n
                    4 - Accéder au menu (cf section suivante)
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk3_launcher_menu</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Depuis le menu vous pouvez : \n
                    - Gérer votre profil \n
                    - Accéder à ce manuel d\'utilisation \n
                    - Obtenir des informations sur l\'application \n
                    - Accéder à nos pages Facebook et Twitter \n
                    - Vous déconnecter
                </item>
        <item>[Space]</item>
    </string-array>

    <!-- CATALOGUE -->
    <string name="ctg1_rbk4">Catalogue d\'applications</string>
    <string-array name="ctg1_rbk4_art1">
        <item>[Space]</item>
                <item>Le catalogue d\'applications vous permet de visionner les modules disponibles,
                   et d\'accéder à leur fiche sur le PlayStore ou sur notre site.
                </item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Vous pourrez télécharger les modules souhaités, il se grefferont au reste de
                    votre application DiabHelp et apparaîtront dans le lanceur d\'applications.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg1_rbk4_launcher_catalogue</item>
        <item>[Space]</item>
    </string-array>
    <!-- Category1 end -->


    <!-- Category2 -Modules DiabHelp- start -->
    <string name="ctg2">Modules DiabHelp</string>
    <!-- GLUCOCOMPTEUR -->
    <string name="ctg2_rbk1">Glucocompteur</string>
    <string-array name="ctg2_rbk1_art1">
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Ce module permet d\'obtenir le taux de glucose contenu dans le repas saisi. \n
                    Le calcul se base sur les données de la table CIQUAL fournie par l\'ANSES.\n
                    Cette table contient bon nombre d\'aliments, toutefois, s\'il venait à manquer
                    un aliment qui vous semble pertinent, n\'hésitez pas à nous le signaler.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk1_glucoOverview</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Title]Composition d\'un repas</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Pour composer votre repas, il vous suffit de saisir le nom de l\'aliment
                    souhaité dans la zone de recherche.Renseignez ensuite le poids de la portion.
                    Vous pouvez ajouter d\'autres aliments en suivant le même procédé.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk1_gluco_create_menu</item>
        <item>[Space]</item>

                <item>
                    La glycémie totale est calculée à chaque fois qu\'un aliment est rajouté.
                    Vous pouvez sauvegarder le menu en cliquant sur "Ajouter le menu aux favoris".\n
                    Vous pouvez alors nommer ce menu. A l\'appui sur "ajouter", il sera disponible
                    dans vos menus favoris.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Title]Repas favoris</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>L\'onlet "Menus favoris" vous permet de gérer vos menus favoris et d\'obtenir
                    le taux de glucides d\'un de vos repas préférés en un coup d\'oeil.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk_gluco_menu_fav</item>
        <item>[Space]</item>
    </string-array>

    <!-- CARNET DE SUIVI -->
    <string name="ctg2_rbk2">Carnet de Suivi</string>
    <string-array name="ctg2_rbk2_art1">
        <item>[Title]Le carnet de suivi</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Le carnet de suivi permet d\’enregistrer simplement vos glycémies et autres
                    événements de votre journée. Il vous offre aussi la possibilité de visualiser
                    vos statistiques que vous pouvez personnaliser.
                </item>
                <item>Ce module permet aussi d\'exporter votre carnet de suivi au format PDF
                    afin de le communiquer à un proche, ou encore à votre médecin.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_overview</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    1- Nom et Date de l’entrée \n
                    2- Informations de l’entrée \n
                    3- Détails de l’entrée \n
                    4- Ajouter une entrée \n
                    5- Accéder aux statistiques \n
                    6- Exporter le carnet
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Space]</item>

        <item>[Title]Export du carnet de suivi</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Voici l\'écran d\'export du carnet. Vous pouvez envoyer celui-ci au format PDF
                    par email, ou encore le conserver sur votre téléphone. \n
                    Vous devez choisir une date de début ainsi qu\'une date de fin pour obtenir le
                    rapport sur cet intervalle.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_export</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Space]</item>

        <item>[Title]Ajout d\'une entrée</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>Cet écran vous permet d\'ajouter une entrée à votre carnet de suivi. \n
                    Vous pouvez alors renseigner : \n
                    - Un titre \n
                    - Une position GPS si vous le souhaitez \n
                    - Votre glycémie \n
                    - La quantité de glucides ingérés \n
                    - La durée et le type d\'activité \n
                    - La quantité d\'insuline rapide injectée \n
                    - La quantité d\'insuline lente injectée \n
                    - Le taux d\'HbA1c \n
                    - Une note (facultative) \n
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_add_entry2</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Enfin, tout en bas de cette présentation, vous pouvez séléctionner des icônes
                    afin d\'ajouter un ou plusieurs statuts à l\'entrée. Ceci permet d\'organiser au
                    mieux vos entrées, d\'avoir une meilleure visibilité sur les statistiques,
                    et par conséquent, une meilleure gestion de votre diabète.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_add_entry1</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Space]</item>


        <item>[Title]Informations détaillées</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Cette fenêtre vous permet de visualiser une entrée du carnet en détails. \n
                    Vous pouvez ainsi éditer ou supprimer cette entrée si elle s\'avère incorrecte.
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_view_entry</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Space]</item>

        <item>[Title]Statistiques</item>
        <item>[Space]</item>
                <item>
                    Grâce aux statistiques, vous pouvez visualiser l\'évolution de votre condition,
                    et l\'impact positif ou négatif de votre gestion. \n
                    Vous pouvez visualiser ces données sur différentes périodes : semaines, mois,
                    depuis le début de l\'utilisation…
                </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_stats</item>
        <item>[Space]</item>

                <item>Vous pouvez aussi créer votre graphique personnalisé en cliquant
                    sur l\'onglet "Perso"</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk2_cs_perso_stats</item>
        <item>[Space]</item>
    </string-array>

    <!-- MEDECIN PATIENT -->
    <string name="ctg2_rbk3">Relation médecin patient</string>
    <string-array name="ctg2_rbk3_art1">
        <item>[Space]</item>
        <item>Ce module vous permet de communiquer avec votre diabétologue. </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Title]Conversations</item>
        <item>[Space]</item>
            <item>La première interface sur laquelle vous évoluez présente vos conversations. \n
                Pour initier un contact avec votre diabétologue, il faudra l\'ajouter à votre liste
                de médecins.
            </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk3_medecin_patient_overview</item>
        <item>[Space]</item>
            <item>Les messages de votre correspondant s\'affichent sur la gauche en gris. \n
                Par conséquent, vos messages sont situés sur la droite, en vert. \n

                Vous pouvez saisir votre message en cliquant sur la zone de texte située en bas. \n
                Pour l\'envoyer, cliquez sur l\'icône triangulaire située juste à droite.
            </item>
        <item>[Space]</item>

        <item>[Title]Liste des médecins</item>
        <item>[Space]</item>
            <item>Sur cet écran, vous pouvez voir la liste des diabétologues vous ayant envoyé une
                demande de contact. Vous pouvez accepter ou décliner ces invitations.
            </item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk3_medecin_patient_liste_medecin</item>
        <item>[Space]</item>
            <item>Dans la section "Mes médecins", vous pouvez voir les diabétologues avec lesquels
                vous êtes actuellement en contact. Vous pouvez supprimer un médecin de
                vos contacts en appuyant sur le petit "-" encerclé situé à droite de son nom
            </item>
        <item>[Space]</item>


        <item>[Title]Paramètres</item>
        <item>[Space]</item>
        <item>[Image]ctg2_rbk3_medecin_patient_params</item>
        <item>[Space]</item>
            <item>Cet onglet permet de gérer ce que vous communiquez avec vos contacts (médecins).
                Autoriser les médecins à accéder à vos données médicales leur permet de consulter
                les données des autres modules de votre application (notament le carnet de suivi).
                \n \n
                Autoriser les médecins à accéder à la position GPS leur permet d\'avoir un relevé
                de vos positions GPS à intervalle régulier.
            </item>
        <item>[Space]</item>

    </string-array>
    <!--Fin mode d'emploi-->

</resources>

